人民日報： 摘口罩 做堂堂正正的中國人

I agger

大陸果班人 搶咩口罩 堂堂正正啦 中國人 有咩怕

除口罩返大van區
咁好機遇理西佢沙屎定屎眼，百毒不侵

有無人cap翻果班買口罩 戴口罩 唔堂堂正正既人

堂堂正正的中國人都不見了

厲害了，我的国